巴打有冇收過d 9字頭嘅可疑電話？

今日無啦啦有條友打黎，我見9字頭咪聽電話咯。
見佢打咗兩次黎，我第二次就聽咗
一聽，條友第一句就問「喂hi 你今晚得唔得閒呀」
我心諗做乜鳩 frd底嘅話冇理由冇save電話
我話「吓？」
佢就「喂喂 聽唔聽到呀」
我問佢「你係咪打錯？ 」
佢就話「冇呀冇打錯呀」

然後我就cut咗佢線

之後上網一search佢電話 hkjunkcall又真係有record
不過d record係好間斷咁 幾個月得一單report

想知巴打有冇收過呢d電話？